強烈譴責港大暴徒用大量紙張同blue tack破壞校園設施

支持張翔校長遣責並追究暴徒的所作所為

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

推

更新，係12號！